到底係唔係應該放低（長文！）

我覺得我地互想中意（唔知係唔係），但我覺得我中意佢多過佢中意我，但其實我都唔係好肯定，佢有試過比暗示（唔知算唔算，有機係我自作多情）整親手會影比我睇（剩係sned比我，因為佢問我點解其他人知佢整親，佢剩係snapchat左比我睇)，叫我同佢去旅行，我話去外國讀書，佢會話唔好，要我留係到一齊玩。但明明出到去大家都好尷尬（因為之前鬧交），我已讀不回一晚（佢第二日剩係應我嗯)有一次無意中佢話等我有出色，佢就剩係會同我一齊玩，個一剎那我唔太明係咩意思（當我係兵定真心想我好？），但我都無講到d咩。

e家因為一d事而無同佢講野好耐了（一年幾）我地之前鬧過好多好多次交（次次都係我唔好，太執著）但最長都只係試過鬧完後半年佢就搵返我（我問佢關於佢同ex（做）過既野，佢講完就即刻話我值得更好，直接比好人卡，跟住我話我接受唔到佢地（做）過既野，聽返fd講鬧完個次交後個半年晚晚都同人打牌係因為佢話唔想靜落泥，係咪因為佢唸返前男友既野？）今次竟然一年幾，近排聽人講佢有男友了，個心空左咁，其實我都估到，佢人好好，好就得人，但佢又無po野，又無合照，我問佢又唔應我。我又唔肯定，做咩都唸起佢，打波飲野食飯個心都好似空左咁，好想見佢。我唔知點做了
想問大家其實我算唔算真心中意佢？
我應唔應該放低？
佢算唔算中意我？

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

冷戰半年至一年

既然你都知自己錯，點解唔道歉？睇你啲字眼就知道你係奉旨要人主動搵返你
不論你係男定女，如果你係咁愛對方嘅點解唔主動道歉？
係愛情面前，講尊嚴同面子係冇用

冷戰一年間，可以有好多變化，佢需要你嘅時候你唔喺度，就算佢當初好愛你都淡晒啦

Btw既然人哋有男朋友，一係就放棄一係就等，唔好做仆街騷擾人地

老土啲講句，時間會沖淡一切

我每次大慨一兩日就道歉....但佢覆我個陣態度就冷淡哂，唔同左。所以我就想等佢覺得想搵返我再搵我...

原來係咁
發緊脾氣嘅女人好恐怖

多謝你，好認真覆

嬲同傷心嘅時候hea覆係正常除非你哋係上司下屬，佢就壓住自己嘅情緒笑住同你講嘢

另外講Ex係大忌，你介意佢同其他人做過，其實佢仲介意你嘅諗法，可能會有你嫌棄佢嘅感覺（我自己覺得）

3/10

咁其實就算佢冷淡我係唔係都應該繼續搵佢？氹返佢？我驚佢反感所以一直唸住等佢消氣....同埋你覺得我係一廂情願對號入座定真係覺得佢有中意我？

以我自己為例⋯⋯係，如果男朋友唔氹佢會死得仲慘
但每個人都唔同，所以我唔可以幫佢答

唔好再估佢有冇鍾意過你啦
如果有，你又後悔之前做錯搞到失去佢
如果冇，你又會覺得自己一霜情願好傻

你覺得呢